東頭邨病婦墮樓晾衫架保命 半天吊大嗌求助

黃大仙東頭邨彩東樓一名82歲姓羅老婦，昨晚近11時，被發現從高處飛墮而下，剛巧跌落11樓外牆晾衫架上，羅婦大難不死，即時大呼救命，一名84歲男街坊發現協助報警。消防接報趕至現場，爬出外牆將羅婦救回安全位置，她有骨折受傷，由救護車送院治理。警員調查後，相信羅婦因病厭世，事件無可疑。

自殺不遂 死到一半後悔